香港電台：躁動時代#1

推 高質

五大訴求 缺一不可

不斷進化

有用就要推

10:00， 個被捕前線太善良

淋淋，不了

溫提今晚8點港台唔知咩節目，訪間立場匡哥同立場姐姐

無人睇緊？

原來因為架飛機一定會飛到中國領空範圍，所以國泰先要屈服
我一開頭以為咩原因，原來係因為咁

原來仲有人唔知
中共玩到威脅禁飛先逼住無得唔跪...
因為唔飛中國都會入到中國領空，
禁飛=成間公司收檔
國泰係香港人嘅航空公司

可唔可以避開兜路飛o架其實？

太古忍痛斷臂 保中國領空航權 2019-08-17

可以參考呢篇報導